1Q題，邊個秒到我認佢做契哥

2=121
3=232
4=343
5=454
咁what is 1?
求秒 3頁後開估

10

1

111

no

上面全錯

010

100

one

留名等睇唔認好答案

wrong

1=Q

保證高汁

1=010

收皮

冇人啱，好唔掂喎連登仔

What

Q

笑你老母瀨屎

=毒撚

1Q題

=0

你撞多幾次都唔會啱

1=what
因為what is 1

留名樓豬老母比連登仔排隊屌

=9

1 is 連登仔
0 is 你老母

秒

全錯

唔會，答案太高質

1即係全
全即係1
鋼煉

夾腸

契哥

大家睇到我個答案幾高質未！

我諗住再錯就去做你老豆㗎啦

閱

靜啦好嗎

屌

咁高質都要靜

0102

11

咁都諗到

up mud 9

無聊..

全

咁what

真係認

第3頁
請開估

Top

屌，咪開撚咗

全 因為1即係全，全即係1

創意台真漢子

1 is a number

支持樓主肯承認比人秒 冇做死雞

夜啦收皮啦

答案高質又點會淆呢

你條契弟又肯找數個下好 比個正評你

明明走數先係1q㫻嘅重點

身為創意台真漢子嘅我真係做唔出

你條傻閪就係契弟 你都冇秒我

開估咁耐都冇比人屌老母就證明我答案有幾高質啦！！！

你條契尻弟
讚吓你就牙撚擦 屌你老母臭閪

因為無人想理你...

919

咁都叫高質??

樓主老母=雞
樓主老豆=龜公

what is 樓主

梳囉

痴線

樓主=你老豆

點解我唔明個答案

我隻狗=樓主

有睇鋼鍊就明了

我篤屎=旗木卡卡西

梳 我宜家就幫你老母梳頭髮呀柒頭

咁你咪梳囉

仲諗住洗木鹿大王

屌你老母 仲喺度尻拮

高質post都洗

問題同答案都低質
找數高質 正皮

後句認同 但我問題同答案都好高質

唇

因為one direction

你條契弟又肯找數呢下先過癮

低質到 打咁多廢話原來唔係可以俾人用嚟推理 要人諗你個腦諗緊乜

條契弟等陣又屌尻你唔係秒佢又話尻你

係你咁on9我先屌你咋

一係我 零係你老母

以仲為係
一是毛城

樓主找數算真漢子啦
不過答案都係低質㗎喇

已經高質過晒呢個台啲1Q喇

515